[DQ Gphone] 民政事務總署-宣誓服務

所有有機會被DQ 既參選人，快啲展示你既真誠同誠意，可以去18區民政署做反個宣誓，擁護基本法
就睇下DQ主任可以點樣證明真誠唔真誠

Btw Gphone 都可以參考下

重點：免費，內容不限

1.
什 麼 是 聲 明 ／ 宣 誓 ？
若 市 民 向 政 府 部 門 或 非 政 府 機 構 提 出 要 求 或 作 出 申 請 ， 需 要 提 供 證 明 而 未 能 出 示 有 效 證 明 文 件 時 ， 一 般 會 以 聲 明 代 替 該 證 明 文 件 。
宣 誓 一 般 於 需 要 誓 章 的 情 況 下 作 出 。 誓 章 是 一 份 事 實 陳 述 書 ， 以 宣 誓 人 的 宣 誓 證 明 其 屬 實 性 。 誓 章 一 般 使 用 於 法 律 程 序 中 ， 在 法 律 認 可 或 規 定 誓 章 作 為 其 內 容 的 證 據 的 情 況 下 作 出 。
宣 誓 分 為 兩 種 ， 宗 教 式 宣 誓 與 非 宗 教 式 宣 誓 。 當 市 民 基 於 某 種 原 因 ， 例 如 宗 教 信 仰 反 對 作 出 宗 教 式 宣 誓 ， 而 法 律 規 定 需 為 任 何 目 的 作 出 宣 誓 ， 可 以 作 出 非 宗 教 式 宣 誓 代 替 。 非 宗 教 式 誓 詞 是 一 份 事 實 陳 述 書 ， 以 確 認 者 謹 以 至 誠 鄭 重 確 認 證 明 其 屬 實 性 。

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

Tui

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦